民建聯一到選舉就貨車巡遊播歌，嘈生晒

大家可以學習學習，除左商場唱之外，仲可以巡迴播放

be water! 而家係諗新活動的時間

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

聽日見！

舊方法用完，就諗新方法

渣架車係後面播平反六四

仲有好多野可以做！唔好限制自己創意！

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

係，而家到樽頸更加要增加創意，令對方唔夠時間接招

拿，呢樣野絕對係和理非都做得到，有車既行多一步啦

要鋪天蓋地的宣傳

推

無所謂，如果匪黨話平反一樣支持

大家一人一個新活動建議

push